發放fake news割唔割？

最近似乎有人有系統咁發怖啲失實嘅狗官同黑警嘅言論/消息。即係張圖係某人嘅想加埋啲字扮對白，但其實從來冇片冇新聞source，究竟有咩企圖？

屌 班友想轉視線 帶風向

都唔喺同一張蓆，點割

但好多人中招，係咁傳，係咁reply

要正視

就係想講下哩個問題。有咩方法？文宣？

推

講咗好耐，我都想知

割

多數fc左先再屌佢
九月打後越黎越多fake news +埋 查案陰謀論等等

一定割
真係會害死人

就咁一兩個人話割冇用